識揀一定唔會揀夢露絲打做女友

Point 1: 青春
你唔拍拖唔會老架咩？
講青春
男人唔會老？
男人老左用錢溝女其實女都得

Point 2: AA制
老實講你係有本事有廉恥有骨氣就唔洗人主動叫你俾錢嘅
幫你老母家教你啫
咩男人屌女人就要付出金錢
叫雞咩

Point 3: 各取所需又話咩男要大波靚女女要錢各取所需
你痴撚左線
自己天生雞格想做雞以為自己想拍拖

結論:
我唔期望你夠IQ理解你錯咩(如果你夠就唔會錯啦)
但希望你唔好諗到呢個世界個個都係你咁扭曲

祝 早日康復
180 30分的那人

巴打比條片佢睇都可以問包拗頸 the point is？

懷疑佢有精神病

岩岩先睇到

(見過鬼怕黑)識揀一定唔揀高登仔做男朋友 (2)

解答左你